{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026357",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10040607",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(동암) 탑"
    },
    "text": "全面客室の改修とパソコンの最高仕様で購入しました。 東岩では見られなかった高画質のゲームをお楽しみいただけます。 宿泊施設は総客室数25室で構成されています。 近くの電車駅としては仁川1号線の間石五叉路駅、1号線の間石駅、1号線の東岩駅があります。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 最高級コンピュータ仕様のネットフリックスとPCゲームディアブロ4をお楽しみいただけます。 宿内部門はpc i7 rtx 3060 ti 16モニター 32インチ 180hz、i5 (11400) rtx 3060 16モニター 27インチ 144hz (ゲームモニター) の仕様を持っています。 ご希望のゲームは事前に電話で予約していただければ保存いたします。 駐車スペースは計9台まで可能で、1部屋に1台ずつ駐車が可能です。 駐車は平日と週末はご予約できず、満車設定時に駐車できないことがありますので、ご了承ください。 満車設定後、車を利用する際は公営駐車場をご利用ください。 マットレスと電気敷布団がすべての客室に交換及び設置されています。 電子レンジは各階に設置されており、1階にはおいしいポテトと清潔な氷を提供しています。 また、ヘアアイロンやレニュー液、ランズ缶なども1階でご利用いただけます。 未成年者と身分証明書をお持ちでない方は入室が制限されます。 訪問者の評価では施設の清潔状態とパソコン利用に対する不便さが言及されましたが、ホストの親切な対応により満足度が高かったです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "総客室数は25室です。"
        },
        {
            "question": "近くにある電車駅は何ですか？",
            "answer": "仁川1号線の間石五叉路駅、1号線の間石駅、1号線の東岩駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "どの言語での案内支援が提供されますか？",
            "answer": "案内支援言語は韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿内のパソコンの仕様について教えてください。",
            "answer": "宿内部門はpc i7 rtx 3060 ti 16モニター 32インチ 180hz、i5 (11400) rtx 3060 16モニター 27インチ 144hz (ゲームモニター) の仕様を持っています。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースは何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車スペースは計9台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は予約できますか？",
            "answer": "平日と週末は駐車の予約はできませんが、満車設定時には駐車できない場合がありますのでご了承ください。満車の場合は公営駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "全室にマットレスと電気敷布団が設置されていますか？",
            "answer": "はい、全室にマットレスと電気敷布団が設置されています。"
        },
        {
            "question": "1階には何が提供されていますか？",
            "answer": "1階にはおいしいポテトと清潔な氷が提供されています。また、ヘアアイロンやレニュー液、ランズ缶などもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者と身分証明書をお持ちでない方は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "訪問者の評価では何が言及されていますか？",
            "answer": "訪問者の評価では施設の清潔状態とパソコン利用に対する不便さが言及されました。ただし、ホストの親切な対応により満足度が高かったです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 449
    }
}